大家朝早用regaine後直接返工??

咪成頭濕晒，出唔到街